[紙老虎]俄戰機遭敍反抗軍擊落 機師拒被俘遭槍殺

一架俄羅斯戰機在敍利亞執行任務時，被反抗軍擊落，機師雖然及時彈射逃生，但著地後被反抗軍殺死。俄國防部證實有機師在敍利亞被殺。

俄國的蘇25戰機是在周六於伊德利卜省（Idlib）被擊落，美聯社引述敍利亞反抗軍一名成員指，當時打算活捉俄國機師，但對方不斷反抗，又用手槍向反抗軍開火，結果他被射殺。

俄國防部就表示機師在戰機被擊落後，彈射逃生落入聖戰組織「勝利陣線」（al-Nusra Front）的陣地，「機師與恐怖分子戰鬥時被殺」。而俄羅斯國營傳媒塔斯社就引述國防部消息指，俄軍後來在戰機被擊落的地點發動空襲，殺死30名敵對武裝分子。

另外，5名土耳其士兵周六駕坦克在敍北阿夫林（Afrin）執行任務時，亦都遇襲死亡。

士可殺 不可辱

Liveleak有冇片

俄軍後來在戰機被擊落的地點發動空襲，殺死30名敵對武裝分子。

殺我一個人
就去殺番你三十個人
屌 唔通真係要鬥量多咩
人名黎咖
btw 祝願世界和平

名*命
打錯 自膠

你殺得幾多

想請教吓點解會打錯

有咩咁紙老虎

一係拼音，一係語音輸入

大陸仔

一時我都會，諗到個音，但打左第二個字
利伸：打速成

活捉返去又炸又燒又刀仔据頭

咁死又未必好慘

一槍打死好過比人拎返去虐待

人名
人命

你唔好咁痴線啦

我打倉頡一樣會打錯同音字，打字嗰陣個腦會出個音架嘛

同音唔同聲調一樣都會
對人嚟講，發音先係最深刻，文字就算幾熟個腦都要process下

例如啲鬼佬都成日將you're打做your
你信佢哋係真係會視覺上撈亂兩樣嘢？因為串法相近所以打錯？
好明顯係因為兩者發音雷同

你冷靜啲....

由細個玩online game 到而加到連登，一樣大把人咁錯

我打個定字有時都load左個地字

利申速成

離題離過令尊個奶罩

大陸人和世界教我們:是,要和平前先要有暴力做到恐平衡或者你壓倒性赽消滅對方以恐嚇其他人

捉左要俾人審俾人chok料，但正路軍人會有呢方面既應對訓練，保住條命都係任務之一黎既，因為人才其實都係國家財產黎

而家連登係咁多小學雞 乜都屌一餐

不如你去佢地度教化下佢地愛與和平

一齊唱歌

大愛左膠真係戇撚鳩
鬼唔知你阿媽係女人冤冤相報何時了

點解俄佬仲用咁舊戰機

兜都兜得肉酸過人，仲要話人小學雞

this is Russia

死得多人係好事
資源更多
死左又唔洗做
完

但真係成日咁錯 有時仲要proofread 先發現

條片冇左兩隻手掌...係咪俾人射爆左

睇 YouTube 係拎佢同美帝 A10 比

我仲以為全部喺晒博物館，阿富汗戰爭年代產物。。。

但感覺A10仲好好使
人地會不斷updatend電子野同雷達

渣嫁，咁高都比人射到

蘇25只係架飛機
A10係支炮，但佢識飛

飛機比炮容易過時

Su 25 好似都有槍🧐🧐🧐

A10同蘇25都係攻擊機黎，唔識唔好扮代表

紙老虎？俄軍殺咗幾多人？自己損失咗幾多人？

SU-25枝GSH-30-2火力同埋射速少(3000 vs 3900 rpm) 只係差A-10枝GAU-8少少

主要分別係彈藥少啲

誓死抵抗都比人話紙老虎

現代機無論咩機種,1000步兵換1戰機連機師其實都抵

其實跟據戰爭法被擊落既機師係屬於非戰鬥人員，係唔殺得

渣槍反抗就唔係啦

同反抗軍講戰爭法？？？